有冇人覺得上連登就係玩緊Among Us?

imposter = 5毛/黑警
crewmate = 香港人

當有crewmate想捉個5毛出來，有其他5毛就會出來帶風向話crewmate係5毛分化撚

當5毛出來分化果陣，大把crewmate又會出來被帶風向

最搞笑係crewmate會話crewmate係5毛，跟著就互屌

龍門渣哥就係一個好例子

最撚搞笑係啲crewmate蠢到勁容易就帶到風向，龍門真係好慘